【安家費】黑警定額籌款

留名等睇記者挖封信出黎

盧Sir 份人工3%係幾多?

每人分十年人工

愛兄弟定愛黃金呀
比啦望

屍煙BB做得好

比捐款

教埋你班死差佬點乞錢啦

由於唔可以強迫，首先每人自動扣 3%, 但可以入紙申請唔交

群眾壓力之下無人咁申請

咁咪100% 自願捐錢

真係不知所謂

估職業
有咩職業係犯完法
俾人拉左去坐監之後仲有安家費收

全港最大型黑社會

11奉獻

我估先！

新Beyond

Pish